%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 9}

\auteur{N. Perin \& V. Ledda}
\ladate{version 0}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math9\\
Guide de travail}
\titre{Jeu de dé à Florence}
\motsclefs{DAEU, Math 9}

\begin{document}

\begin{itemize}
\item Pourquoi ont-ils besoin d'avoir recourt à Galilée? Combien de
  combinaisons de 3 dés donnent une somme égale à 9? à 10?
\item 
Utilisez le tableur!! 

\begin{center}
  \includegraphics[width=18cm]{guide_fig2}\\
  \includegraphics[width=18cm]{guide_fig1}\\
\end{center}


Dans \texttt{\href{https://www.libreoffice.org/}{Libreoffice}} appuyez
simultanément sur \texttt{Ctrl}-\texttt{Shift}-\texttt{F9}, pour
relancer la simulation.
\end{itemize}

\paragraph{Exercices}
Dans  les exercices 2,3 et 4; un arbre permet de représenter les situations.


\end{document}
